覺唔覺傻閪先會相信武漢肺炎存在

我們一直都無看肺炎